連登被強攻！互聯網戰區也要遍地開花！

面書、鄉土、你想要、細路王國！
Be water！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

DDOS狂攻，屌你老母！
咁開心？攬炒封物鄉土囉！

反攻大陸

大家開定Bridgefy以防斷網

Web版上到來

戰爭開始。頂住

有咩 app 可以 DL 定防斷網

Bridgefy

831 宗教集會，港島見
901 1點鐘，機場見
92大三罷

集合詳情link

原post-

唔想自動棄權，聽日一定要出！

宗教活動係無違法ga~保護好自己，保護手足。

就算完左遊行，只要有一刻想聽福音都可以做以下動作，不限時間地點限制

聽日用手勢做signal，指定動作(擊掌):

耶撚：舉左手，我要傳福音
非耶撚：舉右手，我要聽福音

捱到2020呀！！！！！！！一個都不能少

岩岩先上到咋
我頭先都係web版都上唔到黎

你想要

要入電話號碼，安全嗎？

同telegram一樣
想安全就要太空卡+太空機

一般通訊用其實無乜關係

Twitter #LIHKG

以防萬一請用假號碼開號，毋需買太空卡，請愛用textnow.
[外國勢力]拎免費美國電話APPS - TextNow

冇得上太空唔緊要
勾結外國勢力，去攞個free美國號碼
可收SMS!
AN:

IOS:

可以skip 認證電話
只係少咗互相PM
但照樣其他人broadcast